雞蟲表示：wfc?

點解我咁講？

分別就係男既千人斬同女既俾1000個男人屌過既分別

你地所謂既女神我用幾千蚊就可以買起你地尊嚴任我玩，點解？因為我比得起錢囉。

男既只要比得起錢都依然有女埋身，女既咪一個字講晒 雞黎既喂？！即使你樣有幾靚，幾有氣質，傳說既ig 女神？咪又係雞，臭雞，臭架屌你老味！一日係雞你終身都係雞啊，扮咩野平時多人溝吊高黎埋？開個價啦不如。

即使將來有人幫你埋單，你老公心入埋都係認住佢老婆係雞啊，你將來個仔個女都知佢老母係男人比得起錢就可以屌到既雞！但相反男既就會覺得爸爸好型啊，屌過咁多條女，原來d女全部都係雞黎架